有冇人同我一樣都係圈子細冇乜朋友

有冇人會好似我咁
一放假可以頹足一日係屋企
可以訓足全日唔食野
訓到差唔多夜晚個陣又訓唔著
搞到個人好頹好唔開心
一定會有人話約fd出街
但本身番工番學個圈子又好細冇咩朋友
好多朋友都要番工或者拍拖
好想識新朋友 想識絲打可以一齊去玩去行山影相

一樣
See break開始成日都訓

Sem

肥婆

一冇得番工就會摺係屋企
真係寧願比工我番

名黎架姐勿太認真

可以煲劇煲全日

離緊有2個旅行去
搵唔到有興趣返既工

有咩好推介

boy?

絲打咁富有 番工係為左消磨時間同識新朋友
同埋賺定錢遲啲開sem專心讀書

絲呀

行山影相

面家Sem break照舊早睡早起，但一日都係屋企睇戲煲劇，散步出街都係去返自己嗰區，食飯痴屋企，兩星期淨係約一次fd出嚟hea，可以一星期都唔洗自己錢，好正

I know that feel
畢左業好難識朋友so9sad

我都係😞😞

有興趣 ？

屋企人唔煮飯 長期屋企冇人
依加連打扮買衫都開始會諗 打扮黎都冇人睇都冇街出
淨係得番工 啲錢慳番黎草下好似仲實際

唔好話識男朋友 連女仔朋友都唔多個

連登有愛

快啲打扮比我睇
Pmed

返學無咩朋友
返學放學都一丁友
sem break無街去
i know that feel

me too 鬼叫自己唔識social咩 想行山影下相又冇陪 唉
利申 絲打

識男仔仲易過識女仔sosad..(i mean新識個d)

I know that feel...除左返工就剩係可以係屋企打機煲劇

I know that feel
行山不了

以前放假都仲有成班fd一齊打機
自從佢地呢兩年都拍晒拖之後
放假每一日都係自己過,屋企人又長期唔係屋企

慢慢就慣 我已經幾年都係咁

已經進化到唔煲劇都可一日

英美劇
GOT
Breaking bad
Black mirror
Westworld
House of card
全部煲able

一樣，已經兩星期無出街，返工之外，因為散左就無哂朋友，人又老，20中啦

幾鍾意係屋企摺 乜都唔做好舒服

無朋友，但成日自己出

我都覺

一樣
一至五返工/返學
六日全日廢青，維持左12年，由中學開始
只有同學同事
永冇朋友，女友，成世都唔會有街出
對成個香港認識好少，只有自己住個區稍為認識

唔會覺得無意義？有好多野買？

以前好多朋友 自從有左女朋友比佢搞到冇晒朋友

咁唔一定係行街
自己一個都可以好多活動
運動類/郊遊影相果d

之前返工搵定d錢
做一個月廢青去埋2個grad trip
就要做成世奴工喇

我係Day off幾悶都好都唔想見任何人

一樣
摺左成個禮拜

I know that feel, whatsapp都好少人搵
我地可以做個朋友

我都係 香港無乜朋友
啲交心朋友都喺外國讀書識

我是個boy wts得屋企人同個best friend搵我
情況同你一樣 係性格問題 唔識social

added

想搵絲一齊去旅行😞

同樣冇乜朋友，得一兩個中學好fd嘅仲有聯絡同約出街，宜家讀書呢堆嘅我覺得只係同學唔算係朋友就算平時有計傾都好但放學之後又係各自咁，開學嘅時候都係同一個比較fd後尾就開始多人一齊玩開埋wts gp咁，但後尾發現好多話題都唔啱傾同埋自己個價值觀同佢地唔同就好似有啲功課我想早啲做完但佢地就想deadline前一兩日先做，記得有次有份功課要一組人做但佢地果日想做gym走先，叫我自己執埋手尾佢，果下內心有啲嬲但又唔可以表露出嚟，因為之前試過忍唔住爆咗出嚟搞到關係有啲差，所以宜家開始選擇自排算嚟緊佢地仲話食完sem飯諗住唔去

肥西

圈子內既人都好似唔鍾意出嚟玩 周圍行下咁
想搵啲鍾意戶外活動既朋友
可惜識唔到

我都係 平時生活交流既得男友（但唔會日日見佢架嘛）
因為8月先開始正式返工 所以成日無所事事
無女仔fd出去 而自己亦唔會點約人
（因為玩既圈子都係男仔）
所以平時想買衫行街都係一個人
想影下相放ig呃like都無伴個d⋯

嗜好係打機 玩電腦game 玩手機game
但同時亦好女仔 貪靚既野全部做齊
真係搵唔到fd可以tg我試下: ako_2

加左你啦

唔記得講絲打先好加

無wo
想搵同我一樣好撚毒嘅女孩子

想識朋友既不如留個tg
開個group 應該加到10個內就收手
怕太多人 最好絲打啦 巴打都okay如果你無所謂成班女人既話

有啊 好鍾意周圍影相

留個tg

如果可以唔洗番工 希望可以一直留係屋企 唔同任何人作任何交流

留了

已經慣左一個人
係香港當自己一個去旅行一樣
唔搭車周圍散步拎住部相機周圍影

係咪我睇漏眼

Tg: Noh46

開gp到最後都無人出聲之後開始退gp潮

靚唔靚女？
靚女日日陪你都得

自信啲就大把朋友

所以10個內就夠😂

原來好多人都係咁，我仲要今年grad

我覺得年紀越大對其他人既信任會低左,所以好難去識人

me too fresh grad

有冇見過靚既肥西

same here
圈子細到咩咁 毒到傻
不過放假一個人係屋企打機都幾爽

Grad完就同學都無埋

係咪有絲gp?

I'm not alone
sem break個個返工有野做 我日日縮係屋企

請善用起底功能

Tg:ggosin77777
利申 真絲

我都係日日無所事事 岩岩完Sem 又唔想返工 可以加埋我tg tg:kkwkccc

有gp 加埋我

打唔打lol?

留名睇狗公

Agger
同事以為我係playboy
實情一放正就毒撚到仆街
淨係鍾意做野

行山影相正喎
我冇乜朋友鍾意行山

same!!!不過摺得多都會想出下街嘅
唔想搞到自己真係一個frd都無

我想識打機既女仔fd
(行山個d我就不了 )

起碼你都叫想出下街都有fd陪

無玩好耐
依排玩手機版多傳說對決

死啦我唔識開 仲未開到

行山影相 我都係自己一個去多
有時就join fb 行山group

不過都想識啲其他圈子

買部ps4 可以全個星期唔出街

除左廣告電話
基本上唔會有人打比我

Agger
個個都以為我好多fd
實情做左幾個月廢青

你係真絲定巴

有興趣既傾下計r 下水吹

行山自己一個行怕危險
你係絲? 好似冇乜女仔好行山

除左工作電話。。。。同事/客
會見面食飯飲野既朋友就得兩個

我懷疑你係男人

行D大路山，帶齊裝備既話唔驚既

點解要member

你個名會引好多巴tg你
btw一陣揾你

巴打入唔入得

開左絲打Group未 想入

我
圈子細到就黎唔識同人相處

有時見到d frd 成日有唔同節目
又成大班人
有時都幾葡萄
但自己始終唔係d太中意應酬既人
有時朋友真係一兩個就夠

咁慘

毒絲here
除左返工可以兩個禮拜唔出街 一放工即刻返屋企 啲frd個個返工拍拖冇時間應酬我
仲要呢排有pre pre camp個堆 機都唔得閒覆

同感 我有時都係咁安慰自己

開到gp 未

失戀失業 tg: shuckle00

而家天氣行山會唔會中暑

我係唔識相處到會比人問
你係咪平時唔會同人傾計

但始終識人好過識字
唉 真係好矛盾

我都成日比同事問我平時係唔係都咁靜
不過我比人咁問就無乜所謂既
可能我係全日一粒聲唔出都無乜問題果種人

你tg係咩☺️

有女朋友但零朋友中學fd已經無聯絡
咪以為有女就得，有時女朋友唔得閒或者傾男人野，想搵個人都無
同女朋友都好穩定，遲下擺酒都唔知點搵人黎

剩係請親戚未算

得絲打?

自從同個好朋友反左面之後就冇人會搵我了
而家覺得要維繫朋友關係好花時間好攰，好多時我當人地係朋友人地都don't give a shit..
有時覺得自己一個仲自己，但又好多時都覺得好悶好寂寞

Tg:ggosin77777
求加

同你一樣case 拍左8年 早2個星期散左
逢親自己一個就會喊
祝

同你一樣case 拍左8年 早2個星期散左
逢親自己一個就會喊
祝你好運
女人話變就變 真係好恐怖

所以中學嘅朋友係最好

話變就變又唔係剩係得女人既

放假節目通常都係行去冇乜人既地方吹下海風 玩下電話咁 成個公園退休呀伯咁

tg:nnnnnor
求加

維繫朋友真係好難
唉真心fd 又會有幾多個明白
可能人地當自己係on9

考慮下男人？

人大咗搵一個真心嘅朋友都無

我都係一樣 好想去郊外行山影相 但身邊冇一個人可以約 好lonely啊

如果有grp 可以加埋我嗎
tg: lovehiking

利申真絲

我覺得出到黎做野
識朋友易識真心朋友難
不過可以係連登揾下嘅

成日都比個心人，人地就當自已on9
維繫朋友難過溝女

會考慮下唔再認真對待女人

經歷過今次明白只有呀媽先係全世界最錫你的女人

中學之後次次真心對人好都奶野架
而家好後悔中學冇識多幾個朋友...

我都一樣 真係會約出去見既朋友五隻手指數完

留名

求加入gp吹下水，平時冇咩朋友會搵我，希望可以有人理下我啦

有丁巴打
有架上次行先見到個女仔自己行 又問我路
我ex都有行 不過長距離好似麻麻

大路山太多人（最憎塞人） 專行d冇咩人行既路線
當然自己會小心d 唔掂就番轉頭or休息啦

樓主睇清楚邊啲係真絲 大量厹進駐搵食

易中 一定要帶遮 帽 行 同準備多d水

有朋友都無用 啲朋友唔岩玩 佢地寧願宅係屋企
我都想識到啲新朋友又會出去行下山做下運動乜都玩下

tg: Absurdity90

鍾意行山做gym, weekend行山想搵個伴

無朋友+1

一隻手數得哂既朋友都係wtsapp下就算
做d咩都係自己一個

因咩事反面先 有時過左啖氣就冇咩野既
有共同興趣就好好多hi bye fd都冇咩所謂
唔使咁在意

求加

基本上身邊嗰啲全部都係同事 完全稱不上朋友

平時都係係屋企無嘢做煲劇 我都想有女性朋友一齊出街 有群可唔可以加埋我 想識下朋友

岩岩Grad返工0社交
有Gp請加

有group入？

I know that feel
繼續一個人

又唔會葡萄既 岩咪岩 唔岩都無計
同同齡既講常sync 唔到 要大幾年以前先開始溝通到

我覺得巴打無所謂
但祝厹死全家

原因都好複雜，而我都冇打算同佢和好~

有共同興趣嘅朋友真係好難搵

我都係 女朋友有一班穩定既姊妹
而我就好少朋友
到時都唔知邊到死班兄弟出黎

樓主好似已經冇再加人
定係我比人skip左

同啲同事見面嘅時間雖然仲多過屋企人咁濟，
但完全不能交心

和好冇得逼既 我有個朋友我同反左面超過五次 唔係普通嗌交 係真反面 但到今時今日都仲係好好朋友
相反都有啲人係嘈一次就冇左 做到朋友咪做 做唔到咪由佢

定係訓左咋

之前學校有堆女仔圈子 6-8個人左右
一齊玩勁開心
後來大家反左面
我就得番自己一個

好想好似以前咁有個自己既女仔fd圈子

樓主好似之前有講話仲未識開group

差唔多
圈子細朋友唔多
鍾意行山影相運動音樂睇戲
仲有啲奇怪興趣
有冇人一樣

慘得過之前同個同事係勁fd 閨蜜嗰種，
但佢一轉咗工就無咩再聯絡，睇住佢facebook ig嗰啲有另一個女仔好似取代咗自己以前喺佢身邊嘅位置咁 嗰種感覺好難受

樓主話加10個人以內啊

絲打gp行山有興趣
Add me: monkeyan

真絲

啱啱再掃一次先見到

tg: shuckle00

利申：真絲

咁就唔好啦 下個更可愛（？
我同我個fd以前打機識 鳩下鳩下都8年（好似） 都唔會太深入講自己野 我又唔係幾鍾意講野 話題終結者
不過失戀個陣 多謝佢陪我渡過
得閒打下機，行下山，玩wargame， 屌下屌下就過左咁耐
加油 總會識到個best fd既

同意

真朋友點會反一次面就唔再係朋友

有咩奇怪興趣

另起爐灶加埋我

跟隊

我都圈子細 可唔可以加埋我 我都想有多啲人同我講下野

睇星星
煮野食甜品之類

屌我戒左打機 毒絲想吹水咋

邊類型多先

想跟

Agger
同埋呢啲野好雙向 對方有冇意欲想同你做返朋友你會知道
如果兩邊都等對方示好既咁斷聯絡都好正常

試過幾次

Ps4 都有玩既
不過手機個d都幾撚毒下

跟隊！

我個好似俾我整極都唔嬲咁
不過嬲個陣唔知變成點

我都有 有啲諗起都覺得好可惜
有啲就冇左直情係令我人生更美好

熟到一個點都會既
會知對方咩人咩諗法
知你係咪有心定玩野

唔打機嘅可唔可以跟？

係
有幾個係可惜既
一直覺得keep 落去會做到紅顏知己
有個好彩斷得早

@Kakihike

早啲睇清楚對方係咩人反而仲好
唔需要呢啲人黎濫竽充數

真心既幾個就夠

同意呀
朋友既野
我自己就覺得係寧缺勿濫
所以可能因為咁搞到圈子細

same

求加tg

有冇人開gp?

同ex散左之後就冇晒朋友
因為我d朋友變晒做佢d朋友

行山正呀

開左gp
有意留個tg
唔好太多人?

淨巴打？

好似冇所謂？

不如開個絲打gp 我都想行下山影相
Tg:Moonmoonli

身邊有幾個所謂嘅朋友 但真正經常見面嘅只得一個 但果一位朋友又成日忙返工啲野 依家sem break平日幾乎除左返工之外 就係係屋企煲劇。。。。

留個靚名識下朋友仔

留名等加
Ggosin77777

廢青輕輕留名求加
TG: skagawa

開到gp未

0朋友 去旅行都自己一個

加tg唔出聲俾人踢埋

絲？

咁加tg都係為吹水既姐 唔出聲比人踢都正常呀

真c

留tg吧我地開左 懶西懶得搵

咁朋友又唔係睇見面既頻率既 有起事上黎會唔會幫你先重要嘛

留左十萬個
Ggosin77777

全部gp結果都係幾條友係到圍威喂

絲打gp tg:cocowww

Grp咁少人都圍威喂？
入過第二個正常既啦

tritake完無咩朋友
成日自己一個
其實都慣左 但係高質既獨處終究要時間培養

絲 tg:chingching1999

又變左交配PO

真絲 開到谷未

巴 tg: noeyesee

可以約出街玩既女性朋友真係一隻手指數得晒
我都想有朋友可以隨時約出水

可以約出街玩既女性朋友真係一隻手指數得晒
我都想有朋友可以隨時約出泥玩
依家讀書識交心既有幾多個？
個個開口就係講讀書功課鬼感正經
想搵人傾下計傾心事 講下on9野自high既都冇

都係搵工啦 如果唔係真係日日係屋企hea打機浪費人生

起身，番工，放工，訓教無限loop
最近諗咁唔係路決定早起跑個步先番工

我都係絲 留tg傾計？

一齊！我有玩相機

Cowtony

5月中考完試摺到依家 見到人地同年紀嘅女仔咁多朋友就覺得自己好失敗

有冇絲打喜歡睇動漫同打機 睇日劇
圈子細又冇人一樣興趣
放假都係自己一個人係屋企hea
話說係唔係會有gp

我冇開啊 冇追post 一開見到好多tg好亂

肥婆奶奶 pmed
利申：厹

走啦你

我係摺巴，留個名。

tg: Ngaauching

狗公post定點？

Lol /csgo

待業搵工好悶求加

我係後者，因為之前我都係做忍讓個個角色，今次反面都係佢提出嘅，咁我又覺得道不同不相為謀咪由你囉...佢係成長過程中變左好多，已經唔係當初嘅佢，所以我先選擇唔挽回。 屌煩過溝仔呀真係

我都想識多d朋友 圈子細
個gp爆咗未

真絲求加tg: odkza3

影菲林，行山，星期五happy hour
主要九龍區出沒

得個想字冇用架喎

參加多d活動囉

Same here

廢絲求加

wtsapp，line會揾既人一隻手數得晒

每日番工放工，文職工作，自己食飯，無夢想，無目標
但仲生存緊，行山有興趣

呢排行山超熱
番緊呢份工 人都唔識多個

已經成年冇聯絡過以前啲中學/大學同學，同事嘅話都只係點頭之交，從來唔會約出去玩

係，份工真係識唔到人，好摺

我份工得我同我老闆

有冇人想行山睇戲

冇女 極少朋友，唔洗返工返學嘅日子做廢青

我部門得我同我經理

我唔行山的

是咪有group入?

X1
Tg:HikikomoRin

全職廢青

廢絲 有gp求加

求加 想識多D人

我都係

其實好想玩同活動下不過身邊朋友唔會
想識新朋友改變一下生活 求加

有group加我
tg: ngaauching

快d加我

仲唔比我捉到你 藍死

留埋先 加我 想脫毒

有丁巴
@Chris3342
學影相行山

廢巴，有谷，請加我

好似變左小圈子group

入谷

冇乜異性朋友

利申巴

圈子細到得番班中同同事

我都係
但無乜唔開心
自己一個唔洗煩咁多

想識下朋友
絲打only
Tg: hello1214
想搵伴得閒去下旅行

利申: 真絲

打機行山9up識朋友
加我

究竟有無grp-.-
無grp不如抄哂所有tg然後開個grp

21歲，男，想識女仔or發展成gf，hd畢業
目前打散工一個月有9~11k

加油

搵食行遠啲

依個重任交比你

頹足「一日」 ,
我呢啲直頭係每日
btw 我都係絲打，be frd 子 ?
但睇你應該仲讀緊書，有年齡差

等人開gp

其實有

鐘意睇動漫同日劇 偶爾會玩下ps4 game
有共同興趣既朋友一隻手都數得曬

我毒到冇tg , 岩岍裝左個但唔識add 人

我
自己天生有啲孤僻性格
自從番左工。中學啲朋友都無搵了
又唔太埋同事堆（是非多，寧願自己坐埋一邊休息） 但都岩傾既 唔會深交
好彩我男友又係無咩朋友 所以次次放假 我地兩個都一齊hea 唔知係好事定壞事

有時好羨慕ig啲同學仔多朋友 但我明係自己性格問題

有冇絲打同我一樣冇朋友，
成日宅係屋企，
興趣係睇動漫，會睇達哥，
鍾意打機（lol 同埋steam 嘅game)

唔係，本身都沒朋友同圈子細

死去D性愛交配計劃啦
HD仔都學人出黎柒

sor,我認我柒，但我真心想識女仔
btw
想問果Ｄ咩咩交配計劃是否已經剛剛結束左？

呢個post做乜鳩

加我入grp想識新朋友

屌
你有男朋友咪好
起碼有人陪

我就唔信連登有咁多毒絲
毒撚既我都想識女呀

唱k 行山 求入group

heidilt

tg: heidilt

留名學野

有冇又係實習要輪shift 越返越頹既絲打
Nur student 做狗做到好攰
加我 :omgfat

如果有gp可唔可以加埋我

真絲

我都係 去邊都單拖
冇需要唔會離開自己個住個區

咁耐仲未有谷

有錢絲 做nur

原來我不孤單 好多人同我一樣
起身hea 玩陣電腦 叫外賣 沖涼刷牙 繼續hea 夜晚痴屋企食

愈黎愈多frd無contact
有grp既話可唔可以加我
tg: bread2907
絲都可以add

留意返 係student

我係絲打 中意行街shopping 食野 有無group

無傾得埋既朋友

Sem break day off發現 你無frd同你出街
好無動力繼續搵錢 因為你都無得拎去洗

My tg : moon927
岩岩u grad 既絲打

你都可以搵返佢架姐

我都係.朋友一係拍拖一係番工
我仲要番五日.放兩日咁長
而家番多份part time 算
一樣無拖拍既fd已經約到好悶

搵人開個google doc 留TG 開grp啦

我都係5日正職, 1-2日part time

應該無人夠我獨

試過三星期 例Off兩日

果6日除左落街買早餐 完全做毒撚無出街

不外乎圈子細 朋友拍拖唔想煩人

絲打可以留低tg 我地會有專人add你去個剩係絲打嘅群

tg me :ohnomyjj

想識c

失戀巴打
20中。
想搵人傾
男女都得真心
無心只搵女。

忙梗暑sem同番pt

利申絲

我都係絲打，想搵同我一樣嘅絲打，
我做左野幾年，
冇朋友，放工就返屋企，
興趣係睇動漫，會睇達哥，
鍾意打機（lol 同埋steam 嘅game) ,
有嘅add 我tg: Fishlihkg,
一直冇用開tg，岩岩新開嫁

你絲都話好d 仔好似你咁實俾人笑 我就係人辦

我都係 鍾意行山影相戶外活動
但d朋友個個宅女
出街都唔肯

咁你可以接觸下人地個d興趣
一定要人地就你？

我都係咁
有時甚至有人約都懶得出

就快同男朋友分手先發現冇晒朋友
想識多啲絲 最好可以一齊行街買衫
其本上我範範都ok 除咗泡菜野
鐘意睇日劇動漫 玩下電話驚

我都想識啲絲打行街買衫

係咪有grp
Sem break無工番無學番日日係屋企
Tg: A59480

同男朋友分左手
宜家每日係屋企摺
想揾絲打傾下計
啱傾出黎識個朋友仔

原來仲未有gp

到真係識多你就會變到唔想應酬

日劇

剛被分手 都想搵絲行下山

如果有女生group可唔可以加埋我 但我係一個好悶既人 真絲

啱啱新開 好驚俾佢見到

身邊得一兩個劇毒fd
之前有個好夾但有排我m到同佢反咗面

我

侵埋我，我鍾意打機，動漫

懷疑自己有社交障礙 連telegram都冇

咁唔通又就班腐女咩
應該識多d女仔就真

咁多範一定淨係腐？

本身冇乜朋友
返shift之後更少
真絲 求add入group

本身無咩朋友
有group可加一齊吹水
ktktktli

直頭冇

一樣社交圈子細 無咩朋友
平時放假都係屋企打機
想識有打開lol既巴絲
自己一個打好悶
有group都可以加埋我
有意加tg leesin

圈子細到tg都冇,,

除咗番工，平時都真係幾少出街

可以傾嘅都唔多個

想揾人吹下水……

cwkoel891017

利申：巴打

啱啱grad, 唔打機唔煲劇, 會自己周圍去, 但係成日自己玩都會悶嘅
留個tg 先 tg burora3
btw 有冇絲想一齊做運動游水行山瑜伽嗰啲 其實男仔都得不過我驚follow 唔到你個pace

啱啊
連屋企人都長期唔係屋企
廢青一名

同絲差唔多
性格問題
慢熱朋友少
有時真係覺自己有啲自閉
但又似唔係咁
唔知點講
有TG入可否加埋我?

謝謝

有朋友 但都係比較靜 去親都係neway 打邊爐咁 吹幾句 大概3個月一次 算唔算毒

講起就傷心.....
學校識開都係hi-bye-fd
你計本身就毒
放學除左番pt就係係屋企牛
但我應該比你地好
因為我悶個時會走落街跑步
放假呢就就係番pt 或都係牛
最近搵左興趣班上但自己生活多世藝
但其實
我都想識班放假可以一齊玩既朋友

如果可以既加埋我tg傾吧

一樣，已經持續左好幾年了

成日自己行山睇戲跑步既孤僻撚LM

覺得自己無咩朋友主要原因係唔鍾意約人
又無人約我

唔鐘意約人搵人+1
仲要成日放人飛機...
🤦🏻‍♀️

我直頭連whatsapp啲msg都唔開嚟睇 已經唔係已讀不回咁簡單

23

我約左一定會出現
但有時有d唔想去都會不讀不回
自己咩都做到 自由自在

出咗嚟做嘢之後寧願抽多啲時間出嚟陪屋企人
Day off 嗰陣悶極都唔想約人，陪下屋企人咁又一日

變左搵食

細你少少既廢青
依家一係陪屋企人
一係自己搵野做
日日行山做gym陪屋企人睇電視咁過日子
屋企人永遠第一位